屌你依家跑馬拉松定行catwalk影相呀, 件衫大一個碼係咪咁緊要呀

丫講錯, 唔係跑馬拉松係行10k先岩

要影相打卡著得靚, 自己去Nike試岩比錢買好過啦